<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recent &amp; Upcoming Talks | Giovany Babativa</title>
    <link>http://jgbabativam.netlify.app/talk/</link>
      <atom:link href="http://jgbabativam.netlify.app/talk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Recent &amp; Upcoming Talks</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>es</language><copyright>© 2023 Giovany Babativa-Márquez</copyright><lastBuildDate>Mon, 08 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://jgbabativam.netlify.app/images/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Recent &amp; Upcoming Talks</title>
      <link>http://jgbabativam.netlify.app/talk/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Análisis de las comorbilidades de fallecidos por SARS-CoV-2</title>
      <link>http://jgbabativam.netlify.app/talk/2020-ciema/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://jgbabativam.netlify.app/talk/2020-ciema/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Si quiere ver la presentación, haga clic sobre el botón de &lt;strong&gt;Diapositivas&lt;/strong&gt; que se encuentra en la parte de arriba.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Este evento fue organizado por el Centro de Investigación de Estadística Multivariante Aplicada (CIEMA) de la Universidad de Colima - México y estuvo dirigido a los estudiantes, investigadores, docentes y publico en general que estuviera interesado en conocer aplicaciones en temas relacionados con técnicas de estadística multivariante y métodos de visualización de datos. El foro fue transmitido por facebook live, en el botón de arriba a partir de 1:40:50 se encuentra el video de la presentación.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Estadística: Métodos que generan valor en la toma decisiones</title>
      <link>http://jgbabativam.netlify.app/talk/2020-cartagena/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://jgbabativam.netlify.app/talk/2020-cartagena/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Si quiere ver la presentación, haga clic sobre el botón de &lt;strong&gt;Diapositivas&lt;/strong&gt; que se encuentra en la parte de arriba.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Este evento fue organizado por la Facultad de Ciencias exactas y Naturales de la Universidad de Cartagena-Colombia, en el marco de sus 13 años. La conferencia estuvo dirigida a los estudiantes, investigadores y docentes de la universidad. Se habló sobre la contribución de las técnicas estadísticas usando algunos casos en los campos de la bioinformática, marketing, evaluación de políticas públicas y evaluación de la educación. El evento fue transmitido por facebook live, en el botón de arriba se encuentra el video de la presentación.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
